我警告你地去遊行嗰班，唔好阻住我地中西區學校嘅考試啊

有snapchat名大家要幫佢做 Famous JJ

你含撚啦，香港加油！

up

星期日考咩試呀屌你 ？

考你老母

而家D學校星期日都要考試?叔叔真係年紀大了

似唔夠時間溫書,
預早一日又真係唔夠.

溫乜撚啊，我地一堆人聽日考照出。

講真考試就早啲出門口啦，周圍環境交通情況都未認清，本身都應該唔係好緊張個考試

推

咪臭係

snapchat po 俾邊個睇

推撚到佢做famj

唔該你去考試嘅唔好阻撚住個遊行啦

屌你老美正柒頭

慢慢考啦垃圾

Push

Up

冇記錯今日有日文公開試

咁緊張就應該係學校門口通宵留守

我真係好撚驚呀

有乜試考除左中學雞d期末試

明知考試就早啲出，on9

搵緊ig名

幫趁下佢啦

奶共考試幾高分都無用啦，作為香港人你失格啦

佢野生的
老母比人輪出來

星期日考乜撚試呀！

要考試就早d啦屌你，又唔係唔知今日咩事？出門口都要睇天氣報告啦。咁大個人仲好意思要警告別人？告你老母！

考試考到傻咗 係咁緊張個考試就唔該你早D出門口啦 考你老母

如果星期日都仲要考試又真係幾慘嘅

返學校訓 唔好返屋企咪唔阻囉 屌佢老母

邊度考呀，我地一齊黎幫你吶喊助威

垃撚圾

考klm讀書閪

警告王

發夢喺ig見到好似係sjc f5

哦
咁準備考到死撚咗果日都考繼續考啦

JLPT 模擬試6月23,公開試7月7

有ig 啦！兄弟上去同佢傾計啦！

有啲好似因爲69612停課要補考

你食屎啦！

推！希望呢位同學考試成功

讀屎片就係呢d呢人

我發夢都見過

乜撚嘢學校要星期日考試？

9成保險狗/aa狗

影衰st.joe

發夢話係sjc

正常黎講，有後續手段先會警告人。。。
佢想做d咩呢，1打100萬。。?

幫幫佢手

林鄭月娥

萬惡之源 出賣港人

唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

星期日考乜撚野試呀你老母臭化爛柒閪

五毛都要考試?

有乜撚野學校星期日都考試呀
等我地同你出氣啦

洗唔洗wts 通知你先呀

未撚見過學生會話人阻住考試
正常考唔到試應該好撚開心先係

阻你咪阻你 中西區大撚曬？

你警告我乜撚野呀，你警告我唔撚驚

醒少少啦清你....

你警告我我唔撚驚架

屌你老母 依家全香港得你1個要考試？
有無諗過其他人呢幾日都要考？
人哋覺得香港嘅事大過個人嘅事先行出嚟為香港發聲，你個仆街賤種自私撚，唔該你死返入你呀媽個閪入面，唔好出嚟獻世呀仆街含家剷

星期日考試

星期日既試都唔方重要得去邊

［ 三 毛 警 告 ］黑色警告現正生效

慘慘豬

鳩up有個譜好喎
邊間學校停課呀

考試機器

我考親試都早半個到一個鐘到，早D出門口啦柒頭

我警告你哋 #haha#do
中二病要幾撚嚴重先講得出，真係 DLLM

St Joseph 學生

你老母百萬人斬既考試我點會阻？

show 佢個柒樣畀大家睇下啦

智能測試

嘩 警告 好撚驚 阻住你條閪仔考試又點 開槍打我呀？

阻你考咪阻你考
發夢有幾架車塞住成保街都敢喇
唔敢阻你？當自己乜水

咁就要阻下啦

律敦治大肚婆

警你老母，告你老母

考乜撚野 讀屎片

個腦裝屎嘅 考乜撚啫

[安全上網]使用tor 簡易教學 隱藏身份

讀書讀到個腦咁嘅
我都係勸你唔撚好讀吧喇

同學，唔識預早兩個鐘出門？

弱智仔

咁想出名幫你推下

含撚比賽

依家屌阻考試
將來屌阻返工
再加入民賤聯 賣港就係呢啲人

屌我識佢 f5中環果間StJoe
r開女狗公一名 又唔知自己樣衰
學校冇乜朋友 成日懶醒
佢老母直升機家長 咁大個仔仲要接返學放學同送飯
唔知係咪讀書讀上腦

就算俾佢考到都係個高分低能啦，自己驚咪早出門反學校附近溫書咯，大佬呀唔通以後你遲到要飛機delay等你咩

屌你老母星期日考咩試

嘩阿叔你警告我真係好L驚驚呀

你乜水？

有嫁 星期日有考試 之前聽過ou同學講要考試 星期日

考乜柒呀
橫掂都肥佬架啦大陸仔